航天局證實，一顆小行星為阻利物浦奪英超，正努力4月撞上地球

最後希望加油

相信有成億人渴望成真

世界末日=因為猁拎英超，所以世界末日
撞唔正=因為猁斷左連敗，所以地球逃過一劫

死猁狗陷害全球

點解唔係新浪同百度新聞？